\chapter*{Danksagung}
Zunächst gilt mein Dank Herrn Prof. Dr. Kierfeld für die stets hilfsbereite Betreuung meiner Bachelorarbeit sowie die Begutachtung.
Er hat sich stets viel Zeit für meine Fragen und Probleme genommen, auch wenn ich das ein oder andere Mal unangemeldet vorbeigeschaut habe.

Auch ganz herzlich bedanken will ich mich Frau Dr. Löw, die sich freundlicherweise bereiterklärt hat, diese Bachelorarbeit als Zweitgutachterin zu begutachten.

Natürlich geht mein Dank auch an meine Eltern und meine Schwester für die Jahrelange finanzielle und ideelle Unterstützung während meines bisherigen Schul- und Studienlaufbahn.

Auch bedanken möchte ich mich bei unserer Mammutgruppe Maik Malki, Ismo Toijala, Igor Babuschkin, Peter Lorenz und Christian-Roman Gerhorst für die gegenseitige Unterstützung im bisherigen Studium und Hilfe bei der ein oder anderen Schwierigkeit mit den Programmiersprachen C++ und Python während der Bachelorarbeit.
Insbesondre bedanke ich mich bei Christian-Roman Gerhorst, Peter Lorenz und Ismo Toijala für das Korrekturlesen meiner Arbeit vor der Abgabe.

Zusätzlich geht mein Dank auch an Shari Finner für ein zusätzliches Korrekturlesen und eine kompetente Beratung über aktive Teilchen.

Zuletzt geht mein Dank an die Betreiber der Internetseiten \url{www.titanic-magazin.de}, \url{www.der-postillon.de} sowie dem Kleinkünstler Marc-Uwe Kling und seinem Mitbewohner dem kommunistischen Känguru und den Machern von "`The Simpsons"' für eine erfolgreiche Ablenkung und Prokrastination, während der Erstellung dieser Bachelorarbeit. \\

\vspace*{0.5cm}
\begin{quotation}
\centering
\Homer "`Zum Teufel mit Flanders!!"'
\end{quotation}